[咸犬必定續約!] F1 2020 阿布扎比站 討論區 5

Formula 1 Etihad Airways Abu Dhabi Grand Prix 2020

11 Dec 2020 - 13 Dec 2020

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Yas Marina Circuit

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton (GBR) 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas (FIN) 「保子」 「漢密爾頓的隊友」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel (DEU) 「廢圖」「一陽指」「S🅱️in 圖」
16 Charles Leclerc (MCO) 「牙叻」「19叻」「ON9叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon (THA) 「秦仔阿邦」「返細牛2.0」
33 Max Verstappen (NLD) 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo (AUS) 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon (FRA) 「Blocon」 「On9con」
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean (FRA) 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen (DNK) 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz (ESP) 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris (GBR) 「痴線仔」「牛奶仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez (MEX) 唔好再叫人毒販
18 Lance Stroll (CAN) 「二世祖」「牙Troll」「兒子」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen (FIN) 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi (ITA)
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly (FRA) 「返細牛」(返咗)「呀氣」
26 Daniil Kvyat (RUS) 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi (CAN) 「Best Rookie」
63 George Russell (GBR)
FW43

lm

4萬係咪偷走咗個grand slam

唔知點樣變咗個紫圈出嚟

小保子打鳩個cam man

康打世界第一

cam man撞咗落咸到

冬甩

咁就無咗個youngest grand slam

泊到咁好撚正

係囉 突然紫左

恭喜圖脫苦海，加入AM

Max有max慶祝
咸有咸係出面甩尾

橙平下年

個個保子黎架仲要推一推開佢

又要等多四個月

2架黑平幾型
RBR係度自hi蝕左上鏡機會

泰仔證明自己

77黎

真
又攞彩

麥拿倫

養咗全場慢駛
終於可以認真揸個圈

仲有四萬同牛奶

今場睇到訓著咗

好期待
依個組合又正

咸出車要借力先企到

完全冇存在感

可以等睇 Netflix 先

唔會做陪親啦

諗起都興奮

原來啲sponsor係件褸上面果啲係貼紙黎

Merc Mexican Standoff

成年就係硬左呢下

netflix有冇話幾時上？

96日 3個月

痴線仔+佬
下年三架平治

應該會次次笑到標眼水

其實係咪未好返晒
定係太耐冇做gym

下年又一堆睇完drive to survive嘅人入嚟
假架Netflix

黑平橙平綠平白平

下季老麥 YouTube 啲片值得期待

On9孖寶

又一大堆迷叻黨

似未回復晒

直頭放喺po 頭啦

好唔捨得Carlos

白色無錢買W10

黑平白平包晒兩個第一

Hulk P15

多啲人入坑就會發現呢個事實

咁又完季

白平可以不理

今年都好睇啦

完季無得日日砌Angela
尋晚搞多左兩次
今日腳軟

等睇Netflix 點改編 F1 2020

保子無帶車隊口罩？

仲要Renault 有大頭啲CLS team radio

睇Netflix不如睇返F1 classic
我先2005 Suzuka唔接受反駁

未必係橙色

仲要今年嘅題材一定比Netflix 整到勁誇張
Gas Per頭車同grosjean都大把野講

出年應該多人迷氣

白平
校巴

應該幾juicy

今年因為太得閒第一次接觸F1
睇晒成季直播

唔駛改都好精彩

希望澳洲搞得成
宜家好似仲鎖國Lockdown緊

咸真係謝謝地

Russell都起碼有集

今場有無瞓著

期待monza

F1.99

唔洗改都大把野睇啦

銀紅

12年歐洲華倫

第一年真係睇f1(之前都係睇新聞clip) 好正

仲有得同巴打一齊傾學到好多野

turkey

Carlos

咸仲咳緊喎

有疫苗打
希望有幫助啦

今年花生算起係幾多既一年

F1.9唔好攞出黎獻世
黑平W12大戰綠平W11.5

好想剪走咸狗個異形頭

咸又咳wo

一多人迷就有人會反

+1

係就正呀
以前隻銀色拉花好型

咸一開口咳左兩咳

Button montreal雨戰

x2

期待咸announce retirement

全年得威記無分

今年今短！

又無美洲站

睇晒好正常

GAS PER GRO RUS VET
呢五個每個講兩集都得

屌 咸狗未好番嫁仆街

有暗示

發緊夢

咸真係老閪都要霸番個位，比羅素揸多場真係大撚獲

佢話起碼玩到2022

巧打耳

條仆街仲喺度播毒

恭喜Williams成功0分完成本季

呢場永遠都係我心目中第一，
我睇足5個鐘

2011 加拿大

睇佢起碼衝埋八屆，破老舒紀錄先收手

揸少場比人壓幾百萬

Yas Marina新開嗰陣咪成日講隔籬有個垃利樂園，模擬G force過山車，而家好似唔見有再提

上住網睇
如果唔係睇fox 有恩撚應該仲撚悶

恩能一有機會又黎吹

我麥

2022

咸狗串到

仲有

呢場真係經典中嘅經典

咁就浪費咗一日假期

威記今年冇得分錢

underdog吐氣揚眉多人迷咗應該唔會反掛

陣間上pod噴rose water
Max 危

恩撚咁都有得吹奏

我都係
應該最唔慣下年冇得連續三個禮拜都有得睇
今年應該比較容易入坑/入坑入得爽
比賽又密 又多新賽道

應該唔會，麥記要噴gulf隻色，主要贊助商

圖終於脫離苦海
RUS仲要挨多年

又投訴車軚

吹奏完未

咸話呢個場係埋2022先冇咁悶

Netflix 事記
粉平抄黑平
拉利引擊
Grosjean
Checo Gasly first win
max pole to win
Benz 柒pit
Rus 黑平一戰
Ham 3條胎都贏
Last Albon 解牛

等睇Per 過大牛交唔到功課之後又俾人話廢

f1出咗2021名單 有咸個名

屌, 又吹奏秦

Merc個女staff戴埋眼鏡咁穩陣

老老豆豆我反而對per個頭車冇乜感，個場完全集中晒係素素到

2022咸狗

泰仔抗壓力高呀

第一年睇F1直播睇哂咁多場快啲下年啦

巴打 有冇得坐入去試下?

急call 鳩堡x2

Last Lap Lando

Gulf 幾時做左title sponsor

當年氣揸大牛果陣已經好多人屌

Scenario 7

佢咁講?真係人唔笑狗都吠

d油王錢多撚到
整到個podium幾撚靚

如果佢每埸都今日咁其實真係冇問題 不過佢啲穩定性真係cls

Renault?

垃利撚圖

大家又可以睇多呀咸最少2年

They race me so hard
Faster but not raceable

仲好穩定咁廢添

無啦
不過真係好近距離欣賞到部車

吓，明明佢之前話秦崩咗盤喎，恩撚都識玩飄移

琴日四萬有講過要咁玩 但驚爛front wing

仲話頂到咁大壓力都有超過50％既場數交到功課

條友出晒名

係咪佢黎

下年應該冇咁刺激 今年太多unpredicted factor

會唔會講到圖撚垃利

咁廢都迷

Horner唔上去
想睇濕身Horner

公公條女好正

呢個podium 幾靚

Sorry,記錯野

50%嘅場數交到功課，講緊係三色雪糕換tyre嘅功課？

其實呢樣係真既，不過實力不足亦係事實

佢今日又話佢冇崩盤

總結今季最大得著一定係John Wong
快d開acc上黎一齊吹水啦

人地靚仔呀嘛

下年沙特鬥燒錢

You’re welcome

今日都無wheel to wheel, 碌唔到架車返去抵炒啦

我諗好多人都忘記左有觀眾入場既畫面
一定會有好多橙色旗係度fing
最衰都係武漢肺炎

諗埋 集數名都得

之後有冇prize presentation，F2/F3/motogp都係尾站頒埋

播國歌搲頭
Max好彩唔係某國人

ching建議驗眼

Honda please stay

開咗啦

thx bro

唔記得max pole to win係咩？

老mk攰wor
今晚屌西都無力

連best of the rest(全年第4)都做唔到都叫交到功課

一地ac仲早開過你

今集?

x3

今年無Baku 真係可惜

Ham 撚登頂七界應該最悶

諗起我去西班牙無啦啦係個普通車博物館見過呢部野

冇spray，係咪因為有個確診者係台

咸連香檳都冇乜力拎....

好似老左幾年

真心問

大牛廢氣同大牛廢秦邊個廢啲?

大戰橙平w11.1

玫瑰酒

Crash gate

hybrid仲有得玩幾耐呢
D環保撚日屌夜屌
唔知F1未來係點

咸唔飲
知自己未好返?

公公hea撚到

佢自己咪講咗話唔係成事囉
仲直播個陣講咗兩次

咸好似連酒都冇飲到

咸hea 噴

等陣人哋small gas 呀

其實差唔多 不過Horner Helmet死要面

廢秦，氣至少都一直q同race都喺前六附近，秦連q都跑到垃撚圾

而家起碼2026...

遲早上嚟屌人

淋花咁

個人覺得其實大牛嘅氣真係好唔撚掂
所以今年真係跌晒眼鏡

96 days till 2021 Australian GP

上年睇完先開始睇，睇到今場都覺得好睇

淋花

左膠大愛既世界，有車睇好把握喇

今年越戰越勇，對佢另眼相看

我覺得氣廢啲，起碼秦仔都叫入到前六，氣上年好多時連前六都保唔住

澳洲 gp
19-21 March 2021

2019年 秦好過氣

可以攞返大牛條片出嚟

三月再睇

老mk 而家係咪跳唔高過1cm 同長期扯旗？

冇睇motogp , 但右邊條友都成40幾仲有鬥?

今年算精彩
好多第一次

早兩年先入坑，唔計場外，土耳奇真係最好睇既一場

差d要排低過揸今年部垃利嘅19叻就仆街啦

無錯
以為會一沉不起
點知今年champ埋

各位巴打。三月再見喇

19年係，20年真係唔得，仲要有半季比你試大牛，佢反而仲差過19年下半季

恩撚: 有緣再會
即係點😨

我退休佢都唔會退

Rossi 算係motorgp傳奇

成日覺得一播運財智叻星
就搞到好似突然柒咗咁

係咪好想俾人屌呀？

有 不過下年要落衛星隊鬥

Fox 唔同佢玩掛

佢都係7屆?

趁休季佢真係要執執啲心態，無論佢留唔留得低

係John 講

你計上季既話 秦係好d 攞啲分多過氣 但今年

可能真係下季唔俾佢講
俾John Wong講

多口問句，呢到多唔多90/00後車迷？
有冇人同我一樣身邊冇同齡朋友睇F1
要傾車淨係可以上嚟傾

fox今年執咗台灣
有傳會執埋香港
咁f1就有機轉比now播
咁now唔會請佢架嘛

Btw其實佢同Kimi同年
Rossi拍片祝Kimi 300場個陣都話 我地大家都1979

90後

大把

我估佢下年應該有得照揸下話？好似都冇聽過紅牛個邊既消息，係媒體係咁吹風

佢先定保方先?

90後身邊無車迷報到

90後 0人睇車 最盡知平治冠軍

yes

00後，今年比fd道左我落坑

阿邦講MOTOGP 最後一場都係咁上下講

我都係睇台灣啲KOL 介紹過佢
依家motogp 唔係嗰個火星佬(唔記得佢咩名)最勁咩

介紹咗個fd 睇Kimi 4萬Youtube片
佢當追星多過睇車

00後
身邊得一個frd睇可能我少frd

但係衛星隊部車都好似唔差

最緊要係導人引坑
我就係俾人導嗰個
咁就睇咗4年

羅絲重玩多2年都得
Motogp直頭想佢玩到50歲
有佢就一定賣到一半入場券

netfilx引左身邊D FD 睇F1

00後 2017入坑

佢好似唔只
好似9屆

90後身邊有3個90後睇

咁就完咗

恩撚琴晚排位後live話fox照繼續有

我係n年前睇廢圖上top gear 嗰陣入坑
嗰陣仲有隊綠色嘅caterham

下年終於有返隊綠色

想喊

啲時間夾撚到
一收咪即刻黎

Horner: The best most static race

佢唔係都冇成績啦咩

又要等3個月~~~

我係比algorithm推左去睇youtube三寶

佢有講過下年Fox照播F1

雖然john wong講得好好
但冇咗恩撚
真係好唔開心

火星佬MM93今年第一場就斷手 成季冇鬥過
下年第一場都未必復出到

出現了

9屆 殿堂級老屎忽

佢地三個未知下季有冇得講架

90後
今年先入坑 本身陪老豆睇上嚟搵link

火星佬今年傷左冇鬥

00後

未定

90後 身邊fd我一個睇

下年可唔可以繼續叫john wong上去講

佢似未病好 見佢都唔想企咁埋比人噴中 又冇飲

但係今年無左MM93 GP好睇到爆

想喊 雖然聽唔明

呢到有冇人睇過Capeta呢套漫畫？我係因為佢入坑

利申一場motogp 我都冇睇過
睇youtube 留言啲人話mm93 手車都有d dirty ?定好似過人唔留位?

有講話土耳其後宣佈邊個坐大牛個位，但到今日都未講

你咪理 啲人入場都係睇佢
場場都係46
好誇張架
係可以睇返上季或者下季

唉
晏少少youtube出果啲team radio一定
ric sainz vet

叻同ocon 傾計

最後的grazie ragazzi

青煙四起

40000 YouTube片要睇埋GQ

mugello成場都螢光黃 好癲

唔好咁老定 隊野仲有bwt 分分鐘粉多過綠

Capeta 係神作
可惜動畫冇再update

最近update話Marko講rb 會最遲聖誕前就有決定

笑能死 我成個Twitter同tumblr都係”Seb is FREEEEEEEE”

好撚好睇 上個禮拜睇第3次（漫畫）

motogp 睇落其實都好刺激
下年先再開始入埋坑啦

啱啱開始睇
睇到佢完咗karting

Seb自己改咗詞

係比較狠嘅, 但係dirty 就應該係啲46粉吹大咗

今年仲勁過正廠咁囉

今年F1最好既新聞之一

除左手套

又一個比拉利玩殘嘅wdc

19加拿大

好似澳門之後就完咗? 冇畫埋佢哋上F1

要攞歌詞紙出嚟

Formula nippon 第一場就完左

佢呢啲大傷完會唔會回塘好緊要?
我睇佢好似好後生 就已經拎咁多屆

有無廣東話我無所謂
但fox個plan抵睇好多

要等到3月先再有得睇

對的人 錯的時間

佢通常插落去 dovi粉都有屌鳩佢
都係果句啦 同咸狗一樣
係咁贏就會多人憎

19 加拿大

Andreas Seidl

冇畫埋F1真係可惜

我驚佢今次傷完 未必好得返

今年廠隊啲問題多到場場都有
brake有問題個車手要跳車保命

銀紅我反覺得最樣喎

依家隻橙最好睇

Morbidelli 揸住部2019 spec M1 跑嬴晒用2020 spec M1 嘅正廠+ quartararo
同垃利一樣

18>19>20

係呀係，冇車講冇錢開飯呀，你班撚樣快手課金黎洗下

真係好似kubica嗰種咁嚴重?

80後應該唔會多過90/00後上黎傾下話
利申90後

Fox Sports 亞洲摺埋收皮吖嘛

唔識睇嘅係會覺得悶嘅，兩個鐘睇住啲車兜嚟兜去
排頭畫面1%時間都冇
不過我覺得F1嚟講Team play/strategy /Under/overcut先最引人入勝

唉，好感嘆
除左第一次Ferrari win之外
2015 Hungary我記得又係超級精彩
Jules過身之後第一場F1
Seb同Allison係台上面望天，將個冠軍獻比佢
好記得Mercedes都咁寫

Hi John

係用真身籌旗既話 我每個月課五舊

原來呢度咁多00後
我身邊得一個fd 同我一齊今年入坑

四萬同lando爭位做interview

當個個喺度擔心per 冇車揸, 我更加擔心dovi 冇車揸

Dklm Ducati, 係咪紅色意大利嗰啲都一撚樣

有一個咪好，我0

90 後

一樣
不過漫畫同動畫好唔同

想問下垃利以前有冇試過係車隊榜排第6

希望Honda 季初搵佢代mm93

Albon架車本身就無Max果啲upgrade,再加今場跟得到其實我覺得佢真係值得揸多年之後先轉隊

好似有 應該係198X年

應該老舒去垃利之前有試過

所以咪咁低質

唔想見到個SB06 廢到仆街

巴打你走先 我幫你擋住

支那宝ok？

近30年最廢

sor 囉

Totally agree with you john

No chi na Bo

今埸算係咁啦

六弟垃利
算唔算中游最尾，唔計細牛嘅話

大隊喎 大隊到排第6

sor 新手唔識，點先算高質

躝啦

出黎答下人la

牙john最高汁

我成日覺得運動根本唔應該一年就定斷一切

不過呢個係F1加埋佢都算1.5年既

我即刻去check返2014年，點知都有個第4竟然

我覺得rb可能比泰再多一年
等角田係細牛一年就直上大牛

Seb: Thanks guys, I have a surprise, hang on. Thank you everyone, thank you to the whole team, thanks. You know that sometimes I like to sing, so I'm going to sing one last time. You are the red team, passionate, never gonna give up. I loved my time here, I felt your magic, an extraordinary feeling. Guys, I thank you again, I'll miss you. Goodbye to everyone in Maranello, you deserve to be mentioned here (not sure what he meant). And now, I'll say goodbye and I wish you the best for the future. I wish you to be happy and most importantly to be healthy. Thank you!
Other dude: Thank you for everything you've done from the bottom of our hearts. It's not been the season we wanted but we can't forget the 6 years together.
Seb: Thanks to everyone, the mechanics, everyone working in the garage, people like Fabio, Mimmo, Manu, Marti, Vareselli, and everyone else, I'm sorry, Filippo: you are Ferrari, you are what this team is all about

係嘅john wong !
下年再返嚟

John Wong 講完車返嚟喇

六弟，next year is your year

咪撚俾我再見到你

真係幾期待四萬同norris
剛剛訪問已經玩嘢

joker and little joker

代工算係咁啦, 仲要今年架honda tune 到走火入魔咁

如果Marc 季初真係返唔到應該似會搵Alex 代多啲, SB06 揸LCR

成班都on撚99

睇now睇丹狗嘅智力都有問題，一係就唔識英文

呢樣我gchi

f1都有 不過唔使跳車

我睇John哥咋

Support u

好似今場咁

支持成事出山撥亂反正

咁要負皮先

我反而想睇阿貴揸廠車多啲 今年Honda都係靠佢一個

成事出黎比人負皮就有份

睇成事仲好睇過場車

on9 康打medical team 岩岩做完手術隻手鑲左鈦合金板都照比佢玩
結果搞到塊鈦合金板起隻手入面斷

俾錢，咪咁多嗲

精台

成事開返po 我正皮

廢圖

屌... 冇上黎一排甩咗，成事開咗台定點想subscribe

識唔識尊重
負皮先係對佢最大既尊重

成日俾人話係john wong 啫

佢係fox同恩撚講車

MM93自己太癲啫

做乜倒自己米

咁樣話你拍檔

一陣佢又出嚟咬你

紅牛幾時宣布第二車手
金牛幾時宣布角田升班
鳩堡幾時宣布落班成功

支持泰仔下年繼續證明自己抗壓力高

咪燈啦，一陣全部開對家

都要medical team 比佢玩,重要過埋fitment test

垃利不值得擁有圖

火星人構造唔同啲

比埋max果D件佢咪又好似季初舞唔到 到時跳個個灣都over

咸狗don't feel good 就抖下比RUSSELL渣啦屌

6弟利

法記之前送咗2018 austin架車比Kimi
唔知會唔會送返架比Vet

一定唔會啦

咁佢同平治有約係身而佢又ok咁你都吹佢唔漲
唯有希望佢quit f1

day1已經屌丹狗，你新黎架？

應該唔會啦, Alex 成長快到不得了, 由季初俾人笑佢A貨Marquez 到季尾攞double podiums

佢don't feel good 原因咪因為見到RUSS 渣自己架車都咁勁囉

緊係啦,坐係佢隔離
聽佢講幾句就知佢咩料
心諗都on99

Race Result

Tyre Records

啱啱先公佈話佢今日出咗院返屋企休養

咸狗岩岩自己don't feel good

無可能, 佢想買部f2004都托價
一日重係4眼佬呢d係度 一日都無機會

Hypocrite
俾啲機會後輩上位都唔得
平時就滿口仁義道德

都話架車唔係拉利賣㗎囉

你仲好講，又呀素揸一揸，下年份又無幾百萬啦
再揸多嘢仲得了

唔係拉利賣係邊個賣

張約未簽，russel 如果贏到。咁老mk張約隨時四千萬變四百萬

送18年德國站果架

你又咁諗
如果法記逼害Vet係100分
咁逼害Kimi應該有200分
所以都係有可能嘅

喺邊度搵隻飛機杯出嚟影相？

算啦,我諗圖都應該灰晒心
至少完成兒時夢想
係時候醒啦 希望AM有第2春比佢

呢個問題真係好, 我都唔知

拍賣會

得vet記一世

圖: 終於脫苦海了
MAG: 你就正啦

mick仔黎

細舒黎架清

著Haas衫嗰個我估係mick schm.

屌咁撚似既背面

2020年F1總成績
Drives
1. Lewis Hamilton (GBR) Mercedes 347
2. Valtteri Bottas (FIN) Mercedes 223
3. Max Verstappen (NED) Red Bull Honda 214
4. Sergio Perez (MEX) Racing Point Mercedes 125
5. Daniel Ricciardo (AUS) Renault 119
6. Carlos Sainz Jr. (ESP) McLaren Renault 105
7. Alexander Albon (THA) Red Bull Honda 105
8. Charles Leclerc (MON) Ferrari 98
9. Lando Norris (GBR) McLaren Renault 97
10. Pierre Gasly (FRA) AlphaTauri Honda 75
11. Lance Stroll (CAN) Racing Point Mercedes 75
12. Esteban Ocon (FRA) Renault 62
13. Sebastian Vettel (GER) Ferrari 33
14. Daniil Kvyat (RUS) AlphaTauri Honda 32
15. Nico Hulkenberg (GER) Racing Point Mercedes 10
16. Kimi Raikkonen (FIN) Alfa Romeo Ferrari 4
17. Antonio Giovinazzi (ITA) Alfa Romeo Ferrari 4
18. George Russell (GBR) William Mercedes / Mercedes 3
19. Romain Grosjean (FRA) Haas Ferrari 2
20. Kevin Magnussen (DEN) Haas Ferrari 1
21. Nicholas Latifi (CAN) Williams Mercedes 0
22. Jack Aitken (GBR) Williams Mercedes 0
23. Pietro Fittipaldi (BRA) Haas Ferrari 0

Constructors
1. Mercedes (GER) 573
2. Red Bull Honda (AUT) 319
3. McLaren Renault (GBR) 202
4. Racing Point Mercedes (GBR) 195 (-15)
5. Renault (FRA) 181
6. Ferrari (ITA) 131
7. AlphaTauri Honda (ITA) 107
8. Alfa Romeo Ferrari (SUI) 8
9. Haas Ferrari (USA) 3
10. Williams Mercedes (GBR) 0

你用得呢個user name
有無聽過大迷信掛

屌你我見到呢幾個字已經笑到暈咗

識野wor

快樂雷射鋪

Williams

各分站賽果
Pole, Fastest Lap, Winning driver, Winning constructor
1. Austrian GP (AUT)
Valtteri Bottas (FIN), Lando Norris (GBR), Valtteri Bottas (FIN), Mercedes (GER)
2. Styrian GP (AUT)
Lewis Hamilton (GBR), Carlos Sainz Jr. (ESP), Lewis Hamilton (GBR), Mercedes (GER)
3. Hungarian GP (HUN)
Lewis Hamilton (GBR), Lewis Hamilton (GBR), Lewis Hamilton (GBR), Mercedes (GER)
4. British GP (GBR)
Lewis Hamilton (GBR), Max Verstappen (NED), Lewis Hamilton (GBR), Mercedes (GER)
5. 70th Anniversary GP (GBR)
Valtteri Bottas (FIN), Lewis Hamilton (GBR), Max Verstappen (NED), Red Bull Honda (AUT)
6. Spanish GP (ESP)
Lewis Hamilton (GBR), Valtteri Bottas (FIN), Lewis Hamilton (GBR), Mercedes (GER)
7. Belgian GP (BEL)
Lewis Hamilton (GBR), Daniel Ricciardo (AUS), Lewis Hamilton (GBR), Mercedes (GER)
8. Italian GP (ITA)
Lewis Hamilton (GBR), Lewis Hamilton (GBR), Pierre Gasly (FRA), AlphaTauri Honda (ITA)
9. Tuscan GP (ITA)
Lewis Hamilton (GBR), Lewis Hamilton (GBR), Lewis Hamilton (GBR), Mercedes (GER)
10. Russian GP (RUS)
Lewis Hamilton (GBR), Valtteri Bottas (FIN), Valtteri Bottas (FIN), Mercedes (GER)
11. Eifel GP (GER)
Valtteri Bottas (FIN), Max Verstappen (NED), Lewis Hamilton (GBR), Mercedes (GER)
12. Portuguese GP (POR)
Lewis Hamilton (GBR), Lewis Hamilton (GBR), Lewis Hamilton (GBR), Mercedes (GER)
13. Emilia Romagna GP (GER)
Valtteri Bottas (FIN), Lewis Hamilton (GBR), Lewis Hamilton (GBR), Mercedes (GER)
14. Turkish GP (TUR)
Lance Stroll (CAN), Lando Norris (GBR), Lewis Hamilton (GBR), Mercedes (GER)
15. Bahrain GP (BRN)
Lewis Hamilton (GBR), Max Verstappen (NED), Lewis Hamilton (GBR), Mercedes (GeR)
16. Sakhir GP (BRN)
Valtteri Bottas (FIN), George Russell (GBR), Sergio Perez (MEX), Racing Point Mercedes (GBR)
17. Abu Dhabi GP (UAE)
Max Verstappen (NED), Daniel Ricciardo (AUS), Max Verstappen (NED), Red Bull Honda (AUT)

Albon 係咪仲有機會留

Ted 俾RB 送咗個便當同一支啤

195 係減咗定未減15

有冇師兄同我一樣訂左上年越南站飛，但仲未退錢

我90後亦同時識一個90後女車迷

各分站Pole's onboard laps
1. Austrian GP (AUT)

2. Styrian GP (AUT)

3. Hungarian GP (HUN)

4. British GP (GBR)

5. 70th Anniversary GP (GBR)

6. Spanish GP (ESP)

7. Belgian GP (BEL)

8. Italian GP (ITA)

9. Tuscan GP (ITA)

10. Russian GP (RUS)

11. Eifel GP (GER)

12. Portuguese GP (POR)

13. Emilia Romagna GP (ITA)

14. Turkish GP (TUR)

15. Bahrain GP (BRN)

16. Sakhir GP (BRN)

17. Abu Dhabi GP (UAE)

已減了

睇黎albon下年有得留

已經知？

2012 Brazil hulk

RP Christmas 之前決定
傾下價錢先
Checo 掯幾多sponsor 同performance bonus 先

Sainz: No further action

上年仲有垃利做對手
今年泰唔穩攞第4都識做讓位喇

Good bye KMag

今年先入坑，仲要由第一場銀石先開始睇,嗰次咁岩得閒無事開左黎睇，睇住咸爆住呔贏分站幾過癮，之後就開始留意F1。以前對F1嘅認知真係得冼拿同舒麥加，你話現役真係凈係識得咸同圖，慢慢就上網睇下啲歷史同睇下YouTube了解下，我諗今季對於我黎講都幾開心可以認識到呢個運動

Vettel 賽後唱歌果震 有張紙仔寫左歌詞
佢上車時收埋左

真，你要同best of the rest鬥就死得啦，仲要鬥輸
如果場場都係今場咁好根本唔會有人覺得佢廢，至少真係起碼第4，上場係真係要贏

原來四萬個FL只係快Max個FL 0.032
Max無grand slam好慘

恩撚po左成事巴真身

Russell: Lando hit puberty

笑死

Carlo響老麥既最後TR

再見魚雷

KVY

Lando個puppet真係成個痴線仔咁

Young driver test 有冇直播？

下年有mazepin

熄車呀記得

魚雷值得一個位

貴晶續約下年開始揸廠車
HRC四個都會係廠車

真啊

F1 MMA

上場揸車係為左唱歌

阿氣同阿秦大家嘅心理質素都係咁差
只不過阿秦Pace平均快啲
阿氣個狀態就非常不穩定
如果氣穩定啲應該會好過秦

個人睇法不喜勿插

屌

同意

屌 睇完第一圈訓足全場

今年絕對係特別既一年

其實我覺得泰仔重慘過氣
氣上年都叫可以返細牛搵返信心
佢而家留到係大牛又係比max繼續屌打
走就應該冇機會返到f1

由其係佢最小都叫曾經揸到水準出黎
開季頭幾場都叫keep到pacing
或者後追都有d overtake睇下
如果keep到開季個表現其實應該夠佢留多年大牛
但佢自己唔生性越揸越差
對住d中遊連過車都冇埋完全迷失曬
磨下磨下d技術信心鬥志全部冇曬
德國句they race me so hard完全係冇曬信心鬥志嘅表現
一個車手正常絕對唔會講得出呢句野
叫佢揸車好似折磨緊佢咁
如果佢季中可以好似氣咁比人掉返落細牛可能對佢係件好事

而家泰仔就算繼續留係到只係害緊自己賽車生涯
與其比人笑同屌不如自己離開去第到重拾返狀態信心好過

Share drive係咩玩法

部黑平無tune down佢會跟得到？

黑平無tune down嘅話
韋 <- 2s -> 保 <- 2s -> 咸 <- 15s -> 秦 就差唔多
話唔定韋少連保子都守唔住

剩係consider睇車黎講
大家情願平時咁攤開啲
定係今年咁
廿三個星期十七場密啲

今年好感動

今年咁啦，幾好吖

Lando Twitter 用咗幅侵嘅gif 實俾啲左癌屌

大家有冇發覺，11啲倍數今年好勁
冠軍44太陽神 亞軍77公公 季軍33MAD MAX 殿軍11湯告魯斯 第六55辛斯仔
99 意大利仔都 Outqualify左 Kimi

Checo 只係幫手試車嘅白老鼠
又要share drive, 又要一年約, 重好可能有exit clause, 唔怪得搞咁耐都未簽

checo有錢帶入去 多條件傾好正常既
最緊要傾掂數有位揸

無左Ham嗰場都好好睇ga

我係80後冼拿 夏健倫 Kimi 圖迷

用Monza嗰場睇
Gas直頭要上大牛

用巴林2站睇，大牛要簽Perez

用紐布靈站睇，9bo都應該揸大牛

阿邦本身揸到大牛變細牛
重衰過19年Gas咁
Gas開頭有頭6

商業社會黎
人地燒錢，唔睇你咁多

成個場上入面啲人都係best of the best
同埋運氣+時機都係好重要
四萬，Max都叫做有兩年細牛經驗
但kimi ham Vettel 都係頭一年就有料到
我諗呢個係冠軍車手同普通車手分別

泰仔係真有冠軍料就唔會青訓俾牛放走食草了
佢上得返黎係好運（都係實力一種）
揸得大牛車係第四理論上係正常甚至應該，同best of rest鬥叫慢左了

改名做廢叻
f1 ig 近排啲post都冇佢

咁座底44 77 33呢3個一定勁

19年氣頭幾場 咪一樣唔穩定 唔係場場交到貨
氣同秦 做max隊友都交唔到貨
不過今年秦連細隊都無得落班

我諗RB都諗住試一試貨先決定2022 line up

隻杯係拉利整比圖
上面寫曬圖係拉利嘅win record

氣排位好啲
不過大家都可能上年有錯覺
因為舊年廢邦要成日後追
可能覺得佢比較好
今年就現晒型
兩個都係差唔多
不過氣多個分冠

兩個私交應該幾好

其實即係好似四萬同MAX咁姐嘛
18年炒完之後以為實好不和
點知FRIEND過打BAND
我諗廢圖同19叻都係差唔多
係拉利d 戰術成日令到兩個車手有磨擦姐

呢兩個例子教識我哋場內場外係分得開

係呀講緊你呀Netflix

是咪即係圖覺得叻仲勁過咸同大頭

原來圖係反咸大隊長

但首先都係要改一改d逼人就佢既行為先
成日都做攬炒派係f1冇乜著數

典型上司機位就變閪人嘅例子

係咪真架，咸撚七冠果陣，圖第一個上去恭喜佢，圖都無上podium 仲要專登去咸到握手喎

Netflix係真係9黎
不過引新手入坑又唔差嘅

咸唯一嘅朋友係咪就係圖

秦仔唔係泰國人咩，泰國紅牛老闆唔撐佢咩

一定今年咁

咸搵咗個公公做朋友，圖吃醋

識英雄重英雄

去到嗰d位
好明白要拎咁多屆, 除咗有架好車，重要有手車好

我諗Nico係到，佢都會去恭喜咸

應該係話好車就係到㗎啦
手車好唔好都係講先天嘢

你見公公有好車無冠軍手車

諗諗吓今年第二實在太易拎 所以秦仔個壓力都比氣仔少啲

無次記得熄車

冇泰國護照一早比人炒咗

One Last Job Carlos

下年有得聽垃利team radio,

We are checking now OK Understood let you know later

我十零圈就訓左

但係要每年講返俾佢哋聽有啲咩係假嘅

剛剛睇緊S1第3集，williams

真係辛撚苦晒你地

其實FIA掛泰國國旗
唔一定要有泰國護照
佢有泰國車牌都掛得

咁人地媽媽又真係泰國人.......

唔係跟個牌個國籍咩(ie passport)
定係報名仲有得揀國籍

報名可以揀

知你劈炮一身輕喇

Red Bull are expected to confirm Sergio Perez as Max Verstappen’s team-mate for 2021, perhaps as soon as the “coming week”.

That’s according to Formula 1 reporter Ted Kravitz who revealed the news as part of his Ted’s Notebook programme on Sky F1 after the Abu Dhabi Grand Prix.

While Red Bull have never ruled Perez out of contention for a 2021 drive, their preference had always been to stick with Alex Albon for 2021.

It seems though that their stance has shifted with Perez set to be brought in to partner Verstappen for 2021, while Albon becomes a test and reserve driver.

“We are expecting an announcement maybe in the next coming week that Sergio Perez has joined the team,” said Kravitz.

“And Alex Albon will stay on as a test and reserve driver.

“It does look like Christian Horner and Helmut Marko have managed to convince Dietrich Mateschitz, who wanted to keep the faith with Alex Albon, to sign Perez.

“It seems like there is nothing to lose [signing Perez]. They may as well see how it goes [with him] and if he can’t do the job that they want him to do then they’ve Alex in reserve. That seems to be the elegant solution Red Bull has gone with.”

下年又可以睇泰仔繼續證明自己啦

大股東唔得罪得

Elegant solution

永續牙邦

垃利今年部車返去原本位置

係你咁醒目接火棒啫

覺得red bull未必會簽perez同埋點解大家覺得perez一定舞得掂架rb 如果下季連perez都柒埋 redbull真係有排解釋

舞唔掂到時有牙邦

解釋就係其實架RB同架拉利一樣咁垃圾
19叻揸盡架拉利
Max都係
完

Albon到時出黎證明自己

咁又冇可能同垃利一樣 但係架rb真係算唔上係上遊 根本成季同平治都冇得鬥 係季尾平治停咗W11升級先可以追近 季初嗰陣粉平分分鐘同架rb差唔多

Albon咁快就冇得揸f1都幾慘
可能佢好後悔上大牛

當年為咗證明自己所以上大牛

咁又未必 本身佢要揸吱吱吱 宜家揸咗季半紅牛 兩個podium都ok啦

都唔到佢揀啦
本來係去日產揸電鑽
臨時臨時急call佢去細牛已經好撚柒咁去解約
阿博士叫你上大牛唔通話我唔去咩？
根本係成個rb梯隊都有問題

其實19叻 Career Path 都幾似 Max
轉大隊 第一年就有成績
頭幾年係咁撞人 DNF

個人覺得 rb架車好依賴車手feedback 下下揸一年就換人都唔會有咩output 牙邦起碼臨尾幾場叫交到貨 不過之前真係揸得好撚笠

始終都係青訓唔掂，Ric去咗蕉之後就冇人夠班頂
如果Max都走埋，RB一係應該唔會玩

Checo : 我坐前面啊...diu你今次坐後面啦....

秦: diu 猜啦...

根本圍繞住Max
2號車手拎分就得

咁細牛係咪魚雷定係日本仔

Grazie ragazzi!
Forza ferrari !!

如果氣22年去Alpine，佢張櫈會唔會有機會俾秦

應該係角田架喇
魚雷可能reserve都唔定

去揸模擬器 照咁睇

我覺得佢會做reserve係因為細牛最有經驗係佢
同埋而家要有一個reserve隨時standby 舞肺話黎就黎

問過vips未

佢唔會好似Dan ticktum咁俾人斬纜先算啦

個口罩咁趣緻

飛機杯就唔好整咁大隻啦，成隻歐冠杯咁

ticktum係嗰格衰再加攞唔到super license先俾人炒 vips兩樣都唔係喎

ticktum係態度問題先比人雞
vips替kfc王子幾場證明咗自己
近幾場仲搵佢做後備車手

屌你咩，你當我sainz係咩？

話說sainz個investigation查完未

No further action

賽後查都on99嘅
成場車都無野查等乜鬼

vips唔係無錢先玩唔到咩

佢話等telemetry data同兩位車手講返發生咩事喎
(應該係後者先搞到要post race先決定)

賽後查多數係要搵車手講兩句

紅牛應該會比錢佢玩

本身2020冇錢玩F2
要跟紅牛指示去玩super formula
點知KFC王子西班牙撞親
然後搵咗佢嚟頂 結果場場爭緊拎分
KFC王子好返出返嚟比賽
佢就轉咗做金牛預備車手
跟住再宣佈埋2021年會鬥F2
好似係揸hitech

1. 要睇最後成績決定罰唔罰
2. 要比機會2個車手解釋下
3. 要訓斥下2個車手
所以通常都賽後先查

vips做替工嗰幾場表現唔錯

4站8場車拎既分仲多過本身既KFC王子
仲上埋podium

我覺得粉平架w10同rb16 應該55波
唔係有個未來世界冠軍揸突晒架rb16 紅牛應該跌咗落中遊爭

有毛毛巴，唔怕

你知唔知咸爺係少數其中一個有圖私人電話既人
私底下都係fd底
賽車場上同場外都係可以分開的

你不如追一追po

咸狗17年baku單野之後
記者同佢講 話圖打左電話比你同你say sorry喎
咸狗話 佢都無我私人電話
不過之後好似真係有打到電話過去😂😂

佢有同班後生打機都話無啦
唔出奇

對唔住，一嘢拉咗去最後嗰頁無睇到
請接受我既道歉

真，根本就唔係盲反廢秦
係RB太快夾d人上去，故步自封
真係當個個韋少咩仲要Gasly得半季，廢秦反而有季半試都冇料到，係勁unfair

如果冇廢秦而係有個幫到手嘅二號車手，可能仲多d dog fight睇，黑平亦都冇可能輕鬆到咁

禮貌上既野
唔洗咁執著

佢係pc有講過同gas 叻打機

有撚交到貨，得最尾同尾三嗰場真係做到野，尋晚直頭冇犯過錯

尾二嗰場黑平加韋少全滅都得P6，podium都冇就死得啦土耳其/Imola/Portimao直頭唔得，三場加埋得6分反而上半季都冇咁痴線

唔怪得香港人咁鐘意睇南韓綜藝。

33除11嘅3都ok勁
同埋44除11嘅4都ok牛奶勁

Gasly係屬於細牛

有技術嘅condom

“Thank you from the bottom of my heart, thank you, all the mechanics, the whole garage, men like Fabio, Mimmo, Manu, Giovanni, Marchi, Pareselli, everyone else laughs… I’m sorry, Filippo… you’re the team. You’re Ferrari.” replied Vettel.

竟然唔多謝🅱️inotto
2021年肯定搵19撞走圖架Aston Martin

S🅱️innala

EA 想買起 Codemasters

玩過EA game嘅人都知EA有幾搶錢有幾垃圾
第時隻f1 gane落入佢哋手肯定逐樣加錢

改到變真F1咁，成架車每個parts都要比錢買/抽

抽平治引擎同das

抽鹹神好過啦抽滿lv 鹹神 用威記都贏

真係有功能嘅嘢都可能冇咁衰

可能係你買架W11, default俾咗個77花你
你話我要44花，加錢
特別版63花，加錢
Abu Dhabi人名版花，再加錢

唔關performance 事我又無所謂
大不了坐cockpit
乜尻都睇唔到

邊係加錢咁簡單，起碼要三場race win + 冇碰撞之下完成比賽先有

打ONLINE 比賽, EA 要你輸就點都贏唔到

2019年秦同氣一人鬥一半賽程 揸住同一架車 結果秦真係攞分多過氣 你又唔可以否認呢點 不過去到今季RB16 秦完全係唔穩定 一時交到功課 一時就好唔掂 我諗佢黎緊都做後備好過la 反而氣揸住架細牛越揸越有 仲好穩定 過架車就冇RB16咁難揸 佢keep住留係細牛就最好 因為黎緊細牛架車好似同大牛share同一個風洞 佢地架車應該都同RB16接近差唔多

睇ig啲留言
話"don't waste it"係圖叫叻快啲走 唔好留係垃利

屌 肯定變FIFA
玩UT咁款 抽卡打聯賽
肯定拎哂近年有鬥F1既車手+F2F3車手嚟抽

有細舒
牙叻終有一日都會變二號車手

係Netflix 話我哋會知道邊個係一號車手二號車手
現實：What the Hell

除非佢下年攞世界冠軍啦

MGU-K failure

攞到都冇用
拉利係要細舒登基，第一對父子兵幫同一隊車隊贏WDC，咁又可以吸贊助費

黑平羅素DLC

沒有Grosjean KMAG 的第一天
晴

點解係查Saniz唔係兒子！？
Saniz都release左行緊了

my team 隨時要課金抽engine aero chassis 配件
隊友又要抽

EA既話邊會有得直接成部W11比你買，一定拆件抽，爛左又要比錢整

Carlando 解散的第一天

晴

講緊入pit
唔係release

仲好
專心練equal car

比起my team應該會搞左online先
online抽車既parts先好搵，等online變成鬥車勁>技術，咁大家就會落重本課金

好寫實埸埸副偈bbq 課金啦

呢啲車手真係走咗先會珍惜

圖deserves more

實力上有距離

辛斯拖慢入pit擋兒子

冇得睇哥桑搞笑

無得睇Kmag做總導演點樣搞局

冇咗kmag驚冇人再陰到咸

幾sweet

無事無事

連第一圈開跑都悶過人 大家又講香港 澳門搞f1

有癲馬喎，使驚無人搞咸？

所以奉勸今季入坑嗰啲，呢場先係真正嘅F1啊
前幾季好多比賽都係咁撚樣架

仲要有好多深夜閪車，例如凌晨兩三點較鬧鐘睇加拿大站，可以悶撚到一個post都推唔爆

開季澳洲都係勝利巡遊，唔係咁好睇，唔好咁高期望

跑密d 車隊少好多時間準備>多左uncertain factor>爆冷

同埋今年試2 day format 都係為左唔可以比車隊拎太多數據加慳錢，其實都係德政

仆街仔素素

炒左車要課金維修！

近十年我都怕撚咗EA
Need for speed, battlefield 都無再買過了

McLaren車隊即將官宣出售車隊15%股權

目前McLaren 56%的股份屬於巴林國家投資局，14%的股份屬於Mansour Ojjeh，10%屬於加拿大富商Latifi。剩餘20%的股權在小股東手中

Aston Martin 下年部新車

威記又被遺棄

圖下年部車

之前有meme話羅素係試緊威記下年部車

the king has return

但唔較鬧鐘起身你就會miss Kimi 2018

唔會啦,呢個西場出名西
但我真係估唔到琴日場車係咁撚西

１９叻係拉利玩到２０２２應該差唔多，細舒上黎接手。到時過雷諾拍ＧＡＳ啦

其實Netflix喺要加啲drama姐，唔係點吸引人睇。另一方而F1都想多啲人睇，更加唔會阻止。
但Netflix從來都無話佢地反左面架，你地估姐

有人話細牛d aero無大牛咁複雜
會易d handle

正常啦 大牛有Adrian Newey 暫時黎睇係得Max先舞得掂佢啲車

唉
屌

Vettel都可能得

傻仔先玩Codies既F1
又多Bug Online又做唔番2013咁好
FFB又輕漂漂 真係當Arcade Game黎玩

所以我就算幾夜幾閪，都一定睇live，囡囡都會放人

好正常啦
副偈唔夠benz大力
咁唯有喺aero度着手
乜都偷到盡自然乜margin都冇

偏偏美洲嗰4站先係全季比較好睇

So far係得4萬依個「2號車手」舞得掂
但有4萬依個水平嘅又有幾多個
同埋有幾多肯做2號車手呀

到時叫廢叻

咁
想玩F1車
仲有咩選擇
利伸: console jj

lec今年好似冇咩進步咁 希望出年saniz可以push到佢

不過重點係架車有番d競爭力

lec 簽到2024 喎

EA 最出名 F1 game 一定係呢隻, 好多 mod玩, 直到而家都仲有人出mod

MICK要上位 邊個可以阻止

rfactor 2, iracing

console

傳聞benz部車出年副engine會更大馬力
又原來das係行液壓
出年可能會有合規則既das 2.0

跟住每個車手都有好神奇嘅數值，而且仲係九唔搭八
可能咸就100，大頭呢啲本身都勁，但係EA純粹睇得分，最後得40

2021大牛係唔係黎真俾細牛參考佢地部車等個場有4部大牛

2020 已經出咗能力數值啦，整到圖勁廢

而家都有卡賣啦
到時變成抽卡unlock driver唔出奇
我咩都無所謂,最緊要係齊晒track + 齊款車姐
我估佢舊款車都會用dlc賣囉
但如果跟f1賽季果廿幾條, 我覺得無咩吸引力
下年出f1 2021又係咁既車手,又係咁既track
其實我繼續玩返2020唔好
車手個look對我黎講無咩特別, 最重要係玩track,玩舊車姐

Sor睇漏最尾
Project cars, GRID同AC

Console最好會係AC
轉黎PC啦 大把野玩

屌 應該會跟足FIFA咁
一開始出普通版比大家抽
然後又出埋哂啲每周最佳車手 年度最佳車手
果啲特別卡呃人課金抽卡

呢排做咩垃利係咁整呢啲片

圖完成了在垃利最後一埸比賽的第一天
晴

PS4 既AC 後尾update 到有啲車轉唔到灣
Console 界 codemasters出既已經算比較好

PS4/5 入面競技性同娛樂性比較平衡啲應該都係GT SPORT

不過online個penalty system係on9

呢個真係超濕鳩
一陣可能又整個buff同nerf又係九唔搭八
Btw，咁樣拉迪菲有前途，又唔炒又安全駕駛，d數值分分鐘拋離中游

笑左

識野喎
What is Sportsmanship

Shadow Realm Racing

拉利當正圖係 Condom

Super GT真心好撚正

Quadrant

等買quadrant merch

佢啲kart 片

佢啲直播玩GT都好正

時間唔啱無睇

秦仔皮笑肉不笑

下季仲有reserve driver撈算係咁啦. 過多幾年Perez退休或者Tsunoda崩壞睇吓有無得番身啦

ham會唔會續

一定續啦 唔續邊有位比佢. 呢場就死都要出黎生人霸素地. 就知個位對佢幾緊要

精過鬼

就算素有好表現甚至贏埋
個位都應該仲係咸ge
不過份約就可能少幾百萬鎊

副車手佔正車手得分百份比, 黃色Cam係副車手
Mercedes
Bottas 64.27% 加埋Russell果場63.71%
Ferrari
Leclerc 296.97% 相反Vettel 33.67%
Red Bull
Albon 49.07%
McLaren
Norris 92.38%
Renault
Ocon 52.10%
AlphaTauri
Gasly 234.38% 相反Kvyat 42.67%
Racing Point
Stroll 60% 加埋Hulkenberg果場57.25%, 計Hulkenberg果兩場60.31%
Alfa Romeo
Giovinazzi 100%
Haas
Magnussen 50%
Williams
Latifi undefined

保子to威廉士啦
話唔埋出年威廉士有雙位數分

想問吓點解最後一場 圖合照果時點解唔見咗便落圖嘅

病撚咗
留喺意粉國

三大車隊之外，其實無特別分2nd driver

Williams 個ratio係0除0

Vet 似乎好鍾意儲頭盔

其實都見佢push到架車盡
不過拉利架車係得咁多
仲要佢自己正賽成日隊人‥‥

F 0.5

期待老麥可以同大牛鬥下

Default Ferrari Pit crew
Williams chassis
Ferrari aero
RB high rack
EA fat fat

成年開Party mode 推盡副計 驚佢爆計次數多過今年

Benz嘅ig admin繼續唔肯食藥

ig

唔係twitter嚟架咩

IG都改左

下季Williams係咪用w10車架？

加細牛design

我覺得進步左。過多兩年會好成熟。

無用
最後都係得一架Max嘅大牛
得Gas揸中牛

不如大牛下年整一部算
剩低嗰個就叫AT整多部比佢

其實唔得啦
下年改咗例，嗰啲要每枝車隊自己設計嘅部分，車隊唔可以用3d scan或者買CAD圖返嚟抄。如果FIA有懷疑，車隊要交證據出嚟證明件嘢係佢哋自己設計

我都係9 up下姐
唔洗認真
我係話個2號車手跟細牛今年個設計可能會保護到Max姐

佢咁有經驗都炒
咁部大牛都幾難揸

咁都可以企返正

有仇口喎

部蕉咁勁

應該會忽然間覺得架toyota真係一架好車

LMP1同FE handling一定差過F1車
佢舞得掂嗰2部 照計都搞得掂呢部

佢話自己係養軩方面進步左 因為Vet有傳授下啲心得俾佢
不過架車太廢 所以呢方面既進步就唔太顯眼

你哋仲之前成日笑廢秦其實呢架車真係好Tricky
好想知Per舞唔舞得掂

佢到而家養胎都唔得
今年車慢左 減少左個消耗咋
一快返 grip又係好快無
今年係得韋少真係有進步
其他我覺得係咩特別

大頭揸咩都快架啦仲要對住啲二打六，得飯丼同Robert 個pace 似樣啲

支那周快過角田

邊個揸阿大佬

Ocon

FE不嬲西
但係LMP1咁重，個頭冇咁易俾aerodynamic stall影響
呢架red bull我諗應該好snappy
Aero有嗰陣可以好快
一stall嘅話衰過溜冰

咪係大頭都叫Rookie 笑撚死人咩

Zak Brown revealed last week that McLaren had been in support of cancelling the test altogether earlier this year to cut costs, only for some teams to point out they actually made money by running young drivers

威記: 唔好阻我發達

雲當終於快過大頭

最強新人

揸黑平快0.2秒咋，仲要跑多個最強新人10圈

過氣了

親愛的客戶,

感謝您一直以來對 FOX+ 的支持。

現特此通知，FOX+ 服務將於 2021 年 1 月 16 日起於香港停止運作。屆時您將不能使用 Now ID 登入FOX+ 流動應用程式或 觀看節目。

出年無車睇

拉利終於有樣野係對佢有利
就係下季entry fee
比少200萬美金

恩L，阿邦，John失業

但now 672 673嗰d睇到掛？

Now 會唔會買精台版權，用廣東話去講車

角田比到盡都係秦仔2.0
支那周唔評論啦

揸黑平快過條蕉就算啦

Arthur Leclerc下年上F3
過幾年假如佢上到F1同佢啊哥同場
到時係咪會叫 大陸 同 細陸
ALE CLE

大陸仔

係架 好似當年Schumi兩兄弟咁 MSC RSC 大舒 細舒

兩個把聲一樣唔知點分

大叻細叻

細舒
18年F3 冠軍
20年f2 冠軍
22年f1

都係on9?

FE champ

其實可能呢兩年一直都係

都話咗執埋香港架啦
所以佢地閉幕戰先講後會有期

如果仲有陳恩能應該係大馬細馬

now要自己播返其實就要同F1買版權

可能唔會買啦, 香港真係咁多人睇車？不過買咗，搵鄧生Ｓｏｌｏ，爽不爽

唔睇好佢會上到F1
太遲起步
今年20歲 下年21歲鬥F3
當佢好勁每年升級
23年F1都要有位比佢先上到嚟
仲未計條隊前面有艾洛 舒華文 岩士唐
同埋到時少主應該已經登基
舊少主正常會比人撚到仆街
應該用唔到人脈關係拉細佬上嚟

佢正常22年仲係haas喎
23年sainz完約先有機會登基
適應一年24年先認真到鬥車

Fox sports Asia F1 license 去到2022
Now應該仲有得睇

佢唔買就正到仆街
香港地區車迷可以直接買F1 TV PRO

haas 22 wcc

佢上到Ｆ１應該都係玩一兩年貨仔就收皮果啲

Haas 法拉利A Team
法拉利 法拉利B Team

Russell
17年 GP3 冠軍
18年 F2 冠軍
19,20年 F1 0 points

嗰3分俾你吞咗？

自膠 20年 3 points

頭號車迷原來會吞咗車手啲分

應該淨係冇fox plus 但fox會照播F1

我唔係威記頭號車迷

揸HAAS攞冠軍就話佢勁

少主話，19我要進來了

WTF1 同班車隊twitter admin 撈到勁熟

仲要2024垃利架車真係有得鬥先講

成事可以返嚟開po

重諗住可以唔洗錢繼續睇埋下一季

Albon???

係

咁撚正
緊係係無揸車啦

支那女不了

不過條女好正

2023 Benz 雲當+素素有冇得諗

跑完
雲當好勁

雲當搞乜連de vries都快唔過

仲有條老蕉係前面

Red Bull賽事顧問Helmut Marko表示明年與Max Verstappen搭檔的人選將會在聖誕節前宣布。

目前與Alexander Albon競爭席位的車手以Sergio Perez呼聲最高，因此Albon必須拿出證明自己足以續任的表現，而在封關戰阿布達比GP中Albon以第四名的成績完賽，僅落後第三名的Lewis Hamilton兩秒鐘。

Marko說：「這是Alex表現最好的比賽之一，不過我們會在聖誕節前仔細考慮並作出決定。我們必須檢視所有的數據資料，也要將整個賽季的資訊做出整理並謹慎思考與討論後再做出正確的選擇。」

第一果件唔洗理啦
擺明best rookie嚟

佢冇跑下晝

可能下晝仲有 track evolution

細舒個時間都好似唔多得

證明自己

14 Fernando Alonso (SPA) 「大頭」 「Best Young Driver」

冇計 本身佢就唔勁

SPA ESP

2019 9bo 去燒腸算唔算緊張咗幾圈

"Young Driver" Testing Drivers Fastest Laps and Tyres

幾有potential排第一個位

Lots of talent
Potential future champion
Promising start of career

咁似NBA Scout report

555555

提早完約囉
好似kimi咁 仲好sainz可以早啲脫苦海

一黎車垃圾
二黎佢上到呢個位都係靠老豆個名 手車唔係特別出眾

90後 四萬粉 netflix 入坑

手車唔係特別出眾都係F3冠軍同F2冠軍
佢只係極度慢熱 要勁耐時間先適應到部車同賽事
佢起碼下年先舞得掂haas架車

第一同第四

同黑平一樣，盡量聖誕前confirm

咸狗續撚硬平治
係差廢秦仲有冇機會下年證明自己

唔知會唔會又搵返魚雷做後備

Get well soon

細舒啱啱上f2嗰陣大家都係唔睇好
仲諗住佢要跑兩年先有機會
點知都champ到呀
仲有樣野必讚係佢起步反應真係好快

魚雷應該留係金牛做後備車手
艾洛都係被逼做後備車手
太遲決定邊個升班
搞到2021好多賽事滿額 報唔到名

2020 F2開季前
甚至頭幾站
好多人都話細舒廢 靠老豆個名
但佢連玩F3 都要第2季先上到力開揮到
最尾靠穩定地拎分咁攞冠軍
人冇事先做到世界冠軍
但佢上嚟F1 按返以往咁睇
真係分分鐘嚟緊呢季同latifi鬥車

Off season有無其他野睇頂住先

第一季 適應期 仲要同nikita呢個犯眾憎一齊 平安返到嚟算

買隻F1驚玩住先

玩緊了，但用手掣直係好無癮

2021 ham bot
2022 ham rus
2023 rus ？

two new wankors

賽車遊戲軚盤/硬件討論(3)

無位

老威入左廠

離地少少Verstappen
Nyck De Vries最大機會

我又估. Esteban OCON

唔係話佢廢 佢贏穩定
不過揸垃圾車又唔係神童車手穩定都冇咩用
就算係神童揸垃圾車幾多年架垃圾車都係垃圾車，參考russell

Albon

Honda唔玩max真係有機會過檔啦

Renault得返自己用
供應晒大細牛都冇問題啦

Red bull唔想用

又想睇Christian Horner大戰Cyril Abiteboul?

就算用返雷諾 都唔同以前
以為大牛係有優先權
所有更新大牛用先
之後先到雷諾廠隊
然後重會派人去大牛度
同大牛夾返aero同部車既layout岩唔岩
如果大牛再返去 同隊無分別
所以應該係用錢買本田架啦

Horner: 我哋用Business 位嘅價錢 買到Econ位嘅享受

有鬼得佢揀
平治拉利都唔比

問題係engine性能要凍結左，唔係大牛又要科大舊水研發engine,我估大牛都可能買返Renault 引擎，分分鐘仲平過科大舊水研發engine,不過佢大把錢,都係二擲其一啦

我覺得大牛錢有 但問題係值唔值得拋錢落去
2-3年重建走唔甩
但而家當家車手得Max
佢兩年後走唔走都成問題
好多不明因素影響住

拉利廢嘅唔會用；benz唔會畀引擎自己直接競爭對手
定再借TAG Heuer個名買起honda副引擎自己搞

新娘潭個post d灣係f1賽道
全部都係算高速灣
點解平時d車手個個地板油開到成300都未炒
新娘潭個個開住100殺入去都炒硬咁濟
有無師兄可以解釋下

google downforce aerodynamics

因為佢地果架係梯R佬唔係F1車囉

睇多啲賽車
就明點解拓海灣成鳩日都快線打白鴿轉

彎心落break
blm都救唔返啦

岩岩開始睇左半年 通常係now都係聽陳恩能講
但佢好少真接拎平時既車同f1車既分別
只會講解f1既車性能同果d直路氣流轉灣亂流果堆野

d honda車手會唔會心諗我渣f1我洗炒

想信就算灣心唔落brake照炒

人哋揸RB16 我揸Jazz
都係打白鴿轉 咪一鳩樣

就係要好似車手咁唔怕
地板油殺入去 驚就輸一世

香雞呔+快線轉彎地板油+亂咁落break

街車點同f1比呢
唔講技術淨係講套Brake tyre aero都已經係兩個世界

因為除左大家都係車之外冇咩可以比較

私家車個brake同扭矩廢好撚多
大陸有人拎部車去跑上海條track
一圈左右 套brake都已經唔work
同埋山路容錯率低 加埋部車性能咁廢
就算個人反應得切 部車都未必得
都係果句 睇車還睇車 安全駕駛
部錢七點都唔係F1車

top gear劉夢熊啱啱出咗條片教落brake
有D嘢真係佢唔講都唔知,學車淨係識叫你落brake要溫柔唔好choke

我覺得佢成日柒住黎拎分依點係好有潛質 唔係順風順水都有表現先難 17/18ham 都係幾場開頭有mistake再後追拎到分/pod

又唔好咁mean 車唔同冇得咁比

不過手車屎就一定架

下季幾時開始？

天兩路滑+肽舊=冇grip=炒車

再唔係可能入灣速度太快

隨左都係叫車之外 其實都冇咩係一樣 完全係兩種機械

暫定3月21

abs係咪即係防lock up?

我哋揸果架係車，佢哋揸果架係反轉既飛機

最勁就係個姓

慢熱咪即係天份未夠囉
頂級天份既車手真係第一季玩個個賽事就要有成績

其實今年係佢第一季玩f2

porsche 又玩番lemans

細舒第二年喇，上年排12

上年唔係f3咩

垃圾到笑

lemans 突然又熱鬧番
porsche vs toyota vs peugeot vs audi

第二季啦哥哥

你再睇下角田？ 一季上一級

訓咗無睇
大牛二號位有定案未?

上年2019 F2 排12
前年2018 F3 冠軍
2017 F3 排12

角田有冇拎過冠軍

聲稱聖誕前公佈

18年日本F4冠軍
19年F3 全年第9 19年Euro Formula 全年第4 澳門F3 P11

咁即係都唔係頂級天份既車手
咁一季上一級有咩用

角田好似今年先上F2，應該未夠班上F1

普通貨色

雲當話我屌你老母，當年喺麥拿倫嘅時候已經俾佢黑住，過咗幾年後都係俾佢踩住

Super License就夠分喇，夠唔夠班就未知喇

成個f1 得kimi ham Vettel 第一年先至有成績😂

咁始終佢f2都未算屈機你對比返LEC同RUS贏嗰兩年

人地講緊玩F2 F3呢啲
第一季要有成績先係頂級天份車手

Kimi即頭無玩過喎

除左now仲有邊度有得睇

所以咪唔係頂級天份車手

Kimi 2000年贏完英國雷諾方程式下年即刻上Sauber 仲要第一場有分

19Con不了
雖然佢都係Merc Driver Academy#fuck

空間就像乳溝

傳說
F1車可以係 tunnel上下倒轉行

咁第一季F2攞12同第一季F2攞第3又真係唔同既

仲有Bugatti

The forces reacting on an F1 car push it into the ground and make it lean on its tyres but the car doesn't care if the ground is above it - or below. So in theory the car could probably drive along upside down in the roof of a tunnel at about 120mph and it would support its own weight, which is how aerodynamics work in aeroplanes.

仲要唔洗去到top speed

原來佢又玩，不過有d係lmh 有d係lmdh

咸爺都幾慘
買咗部新玩具就咁多人追住佢影

買Mercedes應該無人追佢

預計今日宣佈

之前仲走咗係maranello買ferrari

平治以前都玩過, 攞部SLS GT叫老舒玩一次係隧道360

呢個唔同，佢只係靠離心力fing 架車行360，F1 嗰啲係靠downforce 壓架車上去，老舒揸架sls 到頂唔轉返落去佢會車頂落地

係 呢個純粹係好似過山車咁轉個圈，F1係你俾條大直路佢佢可以keep住喺天花板行
其實可以當F1係架反轉咗嘅飛機

飛機係用空氣造升力
F1係用空氣做下壓力
一上一下 好似某啲運動咁

應該係Perez ，sky都放哂風

淨係睇F1過d複合彎都可以咁L快就知d downforce有幾癲
睇yt堡之前揸vw架電車跑Nurburgring on board lap同F1跑Nurburgring on board lap比較下就知F1架車有幾痴線

剩係個頭鏟造價已經夠買架AMG E CLASS
點撚樣比較呀大佬

垃利：閱，下年照迫害sainz

應該係叫wec熱鬧番

我記得kimi嗰陣時好似只係鬥左十幾場formula racing 要fia特別批佢

呢個改reg證明左廠真正想要d咩
Audi連成本唔算高既FE都唔玩 (雖然FE現階段無空間發展 但係真係證明錢有幾重要)

個軚盤都夠

又一齊玩，VKD錢係咪多得濟，鐘意放水自己友鬥自己友

本身Aston Martin都諗住玩
不過最後都係退出左

AM喺Stroll放錢落去之前係無錢咁滯
GTE係好格硬玩 玩Hypercar只會令到佢更加無錢

講到好似嫁女咁

Fox+啱啱send email話停止香港運作真係執笠

冇留意開
點解成堆廠玩返咩

大炒可能已經冇左幾千萬

暫時淨係fox+執
fox仲有

麥記pr

應該同有大頭嗰陣差好遠

因為Hypercar係要有街車賣先比跑 同埋hybrid個output少左 兼部車aero無咁複雜 理論上個成本一定低過P1 仲要有錢賺返轉頭

P2 (即係將來LMDh) 廠只係需要整ICE出黎 hybrid同車架都唔洗整 同埋因為同美國DPi合併左個reg 基本上同一部車可以跑WEC同IMSA
之前P2係除左chassis外全spec DPi就有得揀engine同chassis

想要魚雷多啲

貼定link先

儲定錢買下年Alpha Tauri merchandise

其實紅牛下年用咩引擎？

2021仲係康打
2022就唔知

F1 2021 季前討論區

1001

1001-5

1001-4

Kimi真係好撚型

我冰